鐵血孤兒真係講中曬

其實侵侵就係朱古力，一開始參選嘅時候好醒，陰尻條女仲有佢嗰fd黎上位。等到做左總統之後，智商就無啦啦下降，明知對面有舞弊又唔預先準備好，以為自己係總統就大曬，同朱古力一樣以為有架爛鬼巴力班友就會聽曬佢講。而且朱古力就輸嗰陣都仲係一副意氣風發嘅樣，等大家以為佢有plan b 一定掂，同侵而家一樣，但最後原來無料到收尾。

岡媽真係睇得好前，一部5年前嘅作品，可以精確咁預言而家發生嘅事，真係好勁。仲未講佢第一季殖民地嗰度係暗示咁反送中運動，同埋香港人嘅沒路就係鐵華團咁勇武死嘅死，走嘅走。 岡媽寫到咁貼地，唔反了

仲有嗰把破滅魔劍 當初鬧點解會有把咁屈嘅武器 其實咪係指緊國安法 一出就玩撚曬 之前只係唔想用